發現ex個舊電話號碼有人用左

ex轉左no.之後我有時仲會對佢舊no.個wts講野，以前一直都係單剔。今日發現個舊no.wts多左張icon，而且所有單剔變晒雙剔，想知新主人其實會唔會收到我以前啲wts？有冇巴絲知道

你ex轉左張icon fake鳩你姐
繼續send野俾佢可能有日可以執返劑呢

咩黃大仙

個no.佢肯定冇keep架喇

哇 好好笑 想笑死人咩

.......
做乜尻

屌

好撚好笑呀屌你老味

果條肥閪懶好笑

屌 又派膠